一句到尾 大家仲信唔信攬炒巴

信 一路以嚟成績有目共睹
唔信 一開始就搭好個雞棚呃錢

只信樓豬

正方理據:

反正論點

不如大家諗返之前發生過既事先
我憑印像，有記錯唔該指正
攬鈔貼左張相入面係一件衫，上面有d血漬
話有人出一百萬暗花要佢條命
之後就話係街度發現有堆人跟住佢，咁佢就入後巷，跟住俾人打柒左
下面就貼左條眾籌link希望大家科水

疑點一︰要一個人命，仲要係外國唔係香港，一百萬就得？
有攬炒巴呢D政治咁敏感既人如果真係係自己國家出事
個個國家都有責任係身，一定會全力拉人
係呢種情況一百萬就買到班人幫你殺人？

疑點二︰既然已經知道有人買暗花，仲唔向當地政府求助
咁夠彊自己一條友周街行？發現俾人跟唔係當街大叫救命係走入巷搏人郁佢？

疑點三︰既然暗花係攞命，點解勞師動眾濕一獲就算？

疑點四︰除左張見唔到人既相，乜野證據都冇
雖然個陣佢個樣未見光，但自拍自己包紮完個look都得掛，最多遮樣
同埋入院有冇？冇
咁大件事當地警方事後實會拉人，有冇消息跟進？冇

我都想知攬炒巴可以點解答我以上疑慮

攬炒巴劉祖廸 我屌你老母

講真, 個袋都咁多錢, 仲會點搏,
未有錢之前就係真心, 有錢後, 大家明啦

「仲」imply一開始信過如果一開始就唔信點算

冇信過
淨係信攬炒團隊

點睇劉祖迪都係出黎搞下笑

起一起底,原來good cop bad cop做晒

求撚奇啦
又唔係第一個出黎搵食 而且又唔係最後一個

依家諗返成個局

咁你為香港做左d咩先 你有咩諗法先 咁鍾意懷疑人

用人不疑 疑人不用 自爆埋住邊比中國小粉紅好未？

流亡啊 你流左未啊 未就收皮啦 block 88

你係佢本人？
合理懷疑好正常啫
有正有反

我個ac同fd共用

thanks

On9先信

1
逆插玫瑰
• 9h
攬炒巴 沉默了 你的捐款不要少
攬炒巴 離別了 但我寄居歐洲冇錢

佈置不多節日仍舊過得很隨便
每天Facebook推特還是要推Po數遍

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

攬炒香港依舊重現政府的無情腔調
遠走高飛之後誰亦看清其實失敗了
嗯～～～ 嗯～～～

唔通信你？

做黃絲就係要當自己係弱智
不斷催眠自己去相信班政棍
就算比人呃完一次又一次都要相信
專心做提款機就可以
不要問只要信

一有人持自己相反意見既就標籤對方係事主

你又唔好咁⋯
好多宗教都會籌款

宗教好多都呃錢喎你舉例都搵第二樣

點解無視我貼正方意見
係咪淨係着眼自己駁唔到嘅嘢
即唔掩耳盜鈴 傾都唔洗傾

其實唔怪得攬鈔巴，俾我袋左幾千萬我都去嘆世界啦，人之常情

咁其實咪冇舉錯囉

我見人話佢近排睇中部法拉利
係咪真

你條仆街仔

問d咩信唔信都知係五毛分化啦

我同你冇任何利益衝突
信唔信都唔關我事

你死啦講事實block得

其實大有大貪，細有細貪
冇攬鈔巴咁有諗頭既，扮下被捕手足都收唔少家長捐款啦，換幾部iPhone 都唔係問題，不過宜家抗爭熱情減退，冇咁多蠢人可以呃了，攬鈔巴都係時候收手

一定要無條件信？
咁你信左林鄭真心為港未？

螞蟻上唔到市都關佢事？信果個真係弱智

是但啦
其實所有人都可能會變
有權/有錢，唯有靠大家一路監察住

但捧左佢上位既人，之後就唔理
想監察既人就比人話係鬼

9up唔駛本，我都見人話你係分化撚添

你都好鬼下，係咁追擊攬炒巴？

一路以嚟成績有目共睹

信距老母移民去泰晤士河
呃錢着草就着草啦
仲冠冕堂皇咁講打國際戰線

螞蟻根本唔關佢事

其實大家都係妒忌攬鈔巴賺咁多，就好似買股票咁，冇人地咁有遠見咁有諗頭都係要認命，唔係你錢唔入你袋

唔係我講的

得罪講句，中共要殺佢有幾難？
金正恩大佬咪又係比一兩個特工搞惦
根本唔駛比錢出黎

成班保黃黨
係黃就殺人放火吸毒都係手足
呢條撚樣廸本身拎英國護照住英國
從來都無冒過風險
計過度過條數 自己平安先出嚟呃錢
點知香港d人又咁撚蠢

收到風攬鈔巴同中國特務槍戰重傷入咗廠

on9 post

其實..得你地係度互吹

係囉
一定唔係精神分裂，實信你

討論返主題啦
睇冧巴我質疑返你係鬼添

cctoy不嬲係咁
你到依刻仲未比人話5毛block算好彩

你錢多咪繼續捐囉
有乜所謂
大把人自己住公屋都要課金幫流早滴叫雞隊大麻啦

做到嘢咪信
做唔到咪唔好再俾錢

洗乜問架你都on9

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

淨信攬鈔巴

搏唔到

五毛分化account share. 明既

我信一開頭真係為香港
之後做起左有d走火入魔

CLS 而家係唔係咩都要大字報寫曬做過咩出黎先可以信？佢做咩我唔想知，只想佢安全

agree

你唔講我都唔知
差d冇留意

唔怪之得swhk堅持分家

下面嗰張勁到 點都贏

佢錯就錯在開左名，其實如果佢一直保似神秘感，扮deep state 代理人，或者一個不知組織， 個效果可能仲好

教會賣信仰 攬炒巴賣希望

前線手足都唔信

信條五毛？

勿推

屌你老母啦
袋左成千萬之後話只想佢安全
咁洗撚捐錢比佢

#210835新會然
我上高登睇劉爵士果陣你吔緊片咋

嘩

你仲勁過樓主，原來有外國護照／住外國就叫無風險錫身，一野就割晒所有海外港人既付出。

係 如果係咁都會當佢係最後嘅信仰.. 宜家想問佢睇中邊一架法拉利

鄧炳強 李桂華先犀利啦
玩下手指轉個眼
樓就供撚完
仲大把人進貢 正宗打跛腳唔洗憂

咁你咪睇我係運動前開咩post囉

我相信好多人唔係妒忌 係失望

最近新聞有講泰晤士河旁有人大手買豪宅
應該唔關小炒巴幾千萬事

其實係賣絕望

好威wo
又點？

講真話！拉！死五毛！

呢個有力

歡迎其他會員提供更有力證據
我再pin

你屈我就死開啦 阻住正常討論 on9細蚊仔

人地出晒樣出晒名仲好
有人可以負責
人地開頭搞全球登報當死嫁？

分都搵第樣
你求奇搵連仔一個post話佢想要車就信
我夠想要火箭啦

一大班冇人冇物嘅手足坐緊，佢地就最危險喇
攬鈔巴發過豬頭洗你擔心？

中文語序強調後句
問得「信唔信」其實已經同你預設咗立場
正論永遠大過反論，只係為咗引導你「獨立」得出「唔信」嘅答案
係語言偽術嚟

好老尷

係咪真係有人信螞蟻上唔到市同攬炒巴有關

第一幅圖好似係印度電視台黎

上次take credit話令到螞蟻金服上唔到之後就開始唔信佢

明明係馬雲自己得罪習大大

佢咁做令人覺得好尷尬

笑死
咁坐埋監d手足就真係高風險
條撚樣un un 腳就袋幾千萬

香港人，贏

up乜9呀你
你有朋友問你信唔信佢？
即係佢想你唔信佢

依D先係知名度呀嘛

佢本身就係嗰邊嘅咩 呢個真係唔知

是撚旦啦，橫掂做唔做野都會比香港人屌

無問題怕咩人追擊做咩咁緊張

計過度過 無風險又呃到錢
叻仔呀

攬炒埋巴巴

唔洗嘩 正如你哋又唔啱聽就5毛
仲要完全無視人哋有中立咁提出正方意見

距好安全呀 係英國泰晤士河呀 做移民師
其他手足係法庭 同監倉
距拎幾千萬買法拉利
手足…… ：屌你老母

貨金攬炒巴就是真理

又駁唔到

成第一日話自己離開我已經話佢呃錢

其他唔講！螞蟻上唔到市都當係佢成績，咁都講得出口？笑死馬雲

中立啲講，如果佢喺咁多人既放大鏡底下，佢呢個動作令佢既可信程度扣唔少分

如果無心既，只可以怪自己敏感度不足

有心既就佢自己攞嚟

唔當佢成績當邊個？

我先係中立, 唔好唔岩聽就逼人屈你5毛

無需要將兩者拉埋一齊比，鬥黃無意思，同埋我唔覺得你真係鄧班手足唔抵

我借你回其他人
thanks🙏

你咪保黃黨囉
黃就殺人放火呃手足錢都接受到

完全唔係take credit
當日解釋過一次

//
【金融攬炒】

簡單澄清一下，正如昨晚團隊和我開宗明義表示 —— 突然暫緩上市，主要原因是對家內鬥，分贓不均（和麵神加持）。

完全沒有領功成分，反而是懇切呼籲大家出手相助施壓，進一步迫使對家「取消」整個上市計劃。

我們公開早已備好的技術信件、懶人包配圖，是要讓對家知道香港人狙擊IPO的能力。

▍我們希望發出的信息很簡單：
「即使有美國大選作為上市掩護，攬炒團隊和香港人依然有專注力、執行力、人手阻擋上市。

將來螞蟻（或其他中国公司）再於香港上市，香港人定必嚴陣以待。」

▍金融攬炒，狙擊IPO是我們光復香港的重要一環，殺傷力比罷工更甚。

假如有人誓死幫中共集資，那麼你就是我們的敵人，亦是香港民族的敵人。

註：
如果有人誇下海口，說自己可以在1小時內分析、寫出技術信件、製圖、寫post，歡迎你在下次大型IPO一同投入戰場，為香港貢獻。先行感謝。

另外，有興趣的話，可以參考鄭立看法：

//

梗係信

攬抄巴現身解釋

其實你之後自己再改咗個語調，已經無說服力啦

唔係得我一個咁諗，成個連登好多人都有咁既印象，你只好怪自己做得唔好睇

whatever啦反正我錢多鍾意課金呀吹咩

咁巴打可否答下呢個質疑？

點睇上面有人話佢前線手足

仲要用行外人鄭立個post掩護
之前唔少行內人都話封恐嚇信正常一個熟行嘅律師1日都出到

距你老母
支那人

扮晒撐其實就煽風點火，最仆街就係你呢種

凡係打國際線一定唔會有人話鳩手足 但你話螞蟻關你撚事咩 你呢句野我嗰陣時有追post你係之後先補答返 咁樣已經唔同意思啦 成件事擺到明係傾唔掂數 你做過啲咩完全係唔關事講咁多冇用

攬鈔鈀
人地醒目識掠水，都要有咁多傻仔真心先得嘅

呢個post真係令我大開眼界
pr 條team 有冇廿幾人？

呢個Post好方便，引撚哂啲熱畜賤種五毛死哂出嚟，真係引蛇出洞嘅好Post

用論點反駁下啦

你算把啦
我都係pr咁個個都係pr

完美解釋人紅就會多人望住

維尼

知啦，唔洗解釋

我想知個時間點點解係就黎上市前先話要黎一人一信狙擊IPO?
即係如果冇突然殺出個暫緩上市, 咁你仲會唔會搞一人一信?

呢個要pin

鍾意點講咪點講囉
前線蒙晒面嘅 點知係咪啫
話佢係啫係篤灰啦？

why not?

佢曾經係好幾次運動低潮出Post 喚起左希望
個陣有人仲形容佢係迷霧裡遠處吹來嘅號角聲

兩日前嘅tweet 佢嘅成績有目共睹

拉

用下腦啦 幾封email 螞蟻就收皮咩

on9唔通我個個月捐又要貼receipt出嚟俾你睇咩
好撚醒呀白痴仔

佢係邊個？攪炒熟人？你嘅可靠消息？
問人地可唔可信之前 睇下自己講嘅野可唔可信

貼啦，大家都想見識下

未見過任何計劃屈得過呢個，點都贏....

我有呢個諗法好出奇
冇任何質疑就唔會開post
同埋你個傻仔
我要做PR一早開啲鋪討好你哋班cctoy細蚊仔啦
都冇撚腦
調返轉我話你係攬炒吧請返黎嘅PR添啊

所以我咪問大家提供消息囉
我都冇一口咬定話係
我問大家係咪真咋嘛

係呀係真呀

咁你有冇證據

放鬆下先啦

巴打你可唔可以解釋下你上次遇襲單野？
有冇入院紙？有冇報警同而家拉左人未？
事前知有人買暗花想要你命點解仲單拖出街？
有冇通知過當地警方要保護？

冇呀
正如你提出嘅反方論點都係冇證據

另外你提到下次有其他中國公司上市必嚴陣以待
我想講呢段時間每個禮拜都有幾隻中國公司上市
京東健康，泡泡瑪特，黎緊又有醫道雲，快手
數都數唔晒
嚴陣以待既意思即係點？

把口就企佢個邊，實際就同佢倒緊米，同熱狗班fans一樣

有成果就信邊個

佢嗰個係質疑唔係啲咩論點，而且問題好合理
一個理性嘅人都會提出
攬炒巴依家得閒覆其他啲無關痛癢嘅問題
大可以逐一回應

睇見右上角個黑客look咁型就知攬鈔巴深不可測...

信

非常有力嘅問題出現了

攬炒巴出嚟解釋下，唔該？

係唔係上次籌唔夠錢，無交上網費，俾人斷網所以狙擊唔到？

同埋既然你上水順手問埋
螞蟻集團你地唔take credit
咁曠視呢？

呢個算唔算take credit?

咁personal 的野都共用？
你地一條底褲兩份著架？

又炒左攬鈔

上年iPo 3900億，鑬鈀訓撚左定默默做左野，唔話我地知

有幾personal?
係你地先至好似木耳咁當社交媒體咁玩

嗰個我嚟...好畀心機send緊email.......

負皮係比樓豬 投投投投你老母臭閪 當呢度係fb 5p

完啦

你真係好煩

樓主幾好呢個出發點
不過又哂左個ac

又攬鈔又cctoy ，知咩事啦

冇俾錢 老閪都信

咩事？
唔笑得你cctoy?

樓主志不在此
引到佢上水後即刻改pin第二樣野

冇興趣同cctoy細蚊仔交流
反正唔會係佢地身上學到任何野

不如你講下點解要共用？

算啊，呢個係呢位巴打發起：

攬炒巴又話自己「暗地裡」有份

有曠視一役團隊同意，暗地裡同佢地合作過都唔講得？

中國公司係香港上市對香港有咩影響？
唔識呢啲

oldseafood的論點
其實冇解釋過任何野
食鹽多過你食米
所以講的野就可信？

裝睡的人叫唔醒
慘左佢地成日夢遊話人地裝睡

問題最大係黃絲本身
廢時再打多次，喺第二個post copy返:

咁攬炒巴做法有問題咁黃絲係咪唔識chur吓，造完神直接變死忠就算

tg投票分配捐款咁兒戲黃絲受
財表係咪都政策倡議資金黃絲受，要都唔要求佢clarify吓
以往功績民唔民建聯唔講啦，螞蟻金融單嘢好邀功feel囉，根本螞蟻金融果時個勢，有冇佢都照死啦

姐係咁，黃絲鐘意造神搵人代理唔係問題，但係唔好做懶撚盲撐，監察吓自己個代理得唔得啊
初心再好嘅人見你班黃絲咁easy,唔抽吓水都對唔住自己啦

之後離開香港，原本眾籌已經有幾百萬，夠哂打國際線。
不過佢明顯睇到條水，開多次眾籌講明一次過籌未來幾年洗費，成千五萬 然後每個post都叫人捐仲差幾%籌滿，知咩事啦

點解唔可以？
不如你俾個有力小小嘅質疑我先啦
反正連登一開台我就喺度
我冇籌任何錢，本身就冇義務俾你喺度質問
不過我個人好鍾意照顧cctoy啲弱智兒童
見你戇鳩鳩咁咪滿足你好奇心
如果我個friend係有AC佢都唔使問我借黎玩
咁你滿意未
你幾時開post問有同樣現象嘅巴打

巴打你咁短嘅回覆都鍾意填顏色嘅

信個個都 on9

集資問題
係上面支那集唔到咁多錢

講包裝架嘛
賺錢呢啲嘢marketing點少得

樓主pin this til攬炒巴解釋件事

咩叫攬炒？

頭幾版全部pr黎，睇來政府新目標係攬炒巴
推我上去

搵個論點反駁下啦

攬炒巴當日你個樣同真名未見光
有好多野唔出得街可以理解
不過去到今日個個都知你叫劉祖迪同咩樣
我諗你都係時候可以俾返多少少證據

睇上面既血跡都唔少，都真係傷得幾大獲下
我諗咁大獲你應該唔會真係一張衫既相掛，點都自拍返幾張傷勢啦
有冇相睇？

另外你個去左急症，有冇入院紙？

有冇報案紙？警方而家拉到人未？

無，幫手推我上去唔該

佢可以試吓轉行做KOL
佢靚仔過黃世柒嘅都
咁樣賺廣告費就唔會激嬲大家了

佢哋咁鍾意憑空而來陰謀論
咁我又學佢玩下先
會唔會係成個post都係攬鈔巴投靠左嘅利益集團請返黎嘅PR

強逼like完引上熱門再召集本人上場
搭好場地+觀眾再加樓主揸埋住咪真係勁呀

我睇dr Jim 賣盤時
你都唔知出世未

出post質問人就得，被人質問就唔得，咁唔專業架
咁全部人係未要留言盲目支持你
一被人起底見到講野前言不對後語
就話個ac係同人共用
咁的理由真係第一次聽

btw, 連登ac都肯同人共用，如果係真的你仲on9過木耳

set好雞棚引人入局

拉

【中二病】唔想造神 但係攬炒巴個名令我諗起一個東晉復國名將

條撚撚移咗民啦
仲係政府新目標
你真係好撚醒啊

原來係個廢人重複論點
咁你慢慢
你點睇我唔介意
反正有心撳起底睇我呢幾年嘅post就知

第一班賣希望呃飯食嘅咪就係泛民
宗教呢個term用得好好

其實今次嘅行動已經結束，無論係幾多 parties 努力過都好，最終嘅結果係螞蟻金服上市失敗。

當初攬炒巴 raise 呢個 campaign 嘅時候大家都非常支持，相信大家當時在意嘅一定係點樣打冧佢哋今次嘅上市計劃，而唔係到最終 credit 誰屬：更重要嘅係，到底今次係攬炒團隊、香港人、抑或美國定係共產黨自己親手摧毀今次嘅上市計劃，我哋無法查證。

其實我好想知道究竟成件事有乜嘢值得辯論嘅地方，成件事雖然表面睇落係大陸親手 terminate 咗成個上市規劃，但係其實呢件事本身背後有啲乜嘢作為助推根本無從稽考。

我相信一直有緊貼消息嘅手足都會知道，今次事件既表面原因係共產黨認為螞蟻金服無序擴張需要監管，而深層原因亦可以有好多：

可能係呢間公司本身擁有嘅經濟甚至政治力量幹擾到共產黨嘅運作，或者佢哋根本已經知道美國冇可能畀佢上市，所以與其由其他人去中止呢項計劃，不如佢哋求其搵個藉口停咗呢件事佢，咁樣而少仲可以保存內地投資者對國內經濟嘅信心。

與其問對方點樣 justify 啲信件對於成個狙擊行動係有效，不如調返轉諗下呢啲信件係咪send咗出去之後無論如何都唔會有任何成效，相信你同我都一樣冇辦法 guarantee 任何一方嘅意見屬實。

起碼我哋見到信件入面所提及嘅內容係經過研究同埋分析，係用一個團隊嘅努力先至可以 compile 到出嚟，當中所付出嘅努力係無庸置疑嘅，人哋的而且確真係有做到嘢，唔好下下都用饅頭論去評估其他人，對於真正嘅付出過嘅人嚟講好撚冇癮， 年終有唔知幾多團隊係畀呢啲咁嘅指控打沉。

或許喺呢件事嘅宣傳同歸因方面有啲嘢係可以做得更好，但係我絕對唔認為呢啲事情係值得香港人瘋狂狙擊，我哋有咁撚大個敵人在眼前，並無足夠時間內鬥。

Base on 一件無法查證嘅事情去質疑對方付出嘅所有努力，甚至質疑對方受傷是真是假，指控對方係食人血饅頭，不如我哋不妨又比較一下我哋自己又可以做到啲乜嘢，如果實在心有不甘，不妨自己又 raise 一個 campaign 試下，用實力說話。

如果以我個人去講點解要繼續支持佢哋，淨係佢呢個可以繼續維繫國際戰線，同埋有咁大政治影響嘅能力，加上佢哋一路都有 deliver 嘅成果已經足以令我投下信任一票。

樓主幾時開返個Post講信唔信721？

啲連登智障，就黎講到攬炒巴食餐好啲都唔得，
做咁多野原來重要唔可以俾人知道自己揮霍一下，
我真係講唔出好鍾意香港呢句野，
跟本全香港都係仆街

得啦oldseafood
擺埋高登時期d post出黎囉好冇
好心叫你同個「朋友」夾下先出post
費事比人以為你精神分裂啦
千祈唔好經唔起質疑，講兩句就鬧人呀

買起佢洗100萬？咪玩啦

叫呢位巴打出嚟幫你澄清下

唔好轉移視線 兩件事
721全世界都睇到證據
但係攬炒巴疑點極多

有入院紙
有報警，但查唔到落去
即係有人出暗花就要一世留喺屋企？定係你覺得爛命一條要請成隊保鏢？

所以cctoy俾人笑係有原因
個原因咪你呢啲糞青

單純係分贓唔勻一定唔關攬炒巴事

我個人覺得都唔關馬雲講錯野事

有乜無法查證
而家唔係淨係螞蟻
係連埋馬雲，阿里
甚至其他巨頭包括美團，京東，騰訊被連環敲打
你話同send信關唔關事

你諗吓你自己2019年做過啲乜啦 淨係識懷疑自己人.

歡迎你貼出嚟

真膠定假膠
呃like定分化

收收皮啦樓豬

100萬可以隨便係海外買起一個人仲要係身份咁敏感既人？咪玩啦
其次係如果咁少錢就可以買起一個人，佢仲可以生勾勾？

好撚尷尬

今次係你定你「朋友」覆機呀？
勁呀，共用連登ac
毫無疑點

佢敏感？咪玩啦 醒下啦

樓主不嬲有哂立場
咁啱有條友咁講，仲唔cap低佢
係咪中左獎囉，假嘅又係條友鳩嗡唔關佢事
幾撚醒目

袋左幾千個一定唔係爛命既

無風起浪
本身就冇人唔信佢
係無啦啦隔離台有班人起哂鋼唔知做乜

佢個眾籌喺比人斬之前好耐已經有添啦
話佢呃人嗰啲搵嚟講

多謝解答
當然我唔係話你應該一世留係屋企
只不過如果涉及命仔我實會通知定當定警方先
如果當地警方唔肯提供保護，就會避免一個人仲要出夜街

BTW，歡迎你貼報案紙，入院紙加最重要既傷勢圖
唔好怪我多疑，但你籌到既數都唔少
再加上最近已經好多單呃黃圈錢既case出現
希望盡量可以做到比白紙更白

用人不疑 疑人不用
啊好鄰舍你地都係咁講架WO
個陣我質疑陳凱興俾你地屌到仆街
而家人呢？死撚晒？

推

學下攬炒巴填顏色先
唔好貼啲唔貼啲
同埋玩膠同正經post唔好混為一談

引戰囉
基本上講下反面意見就會話你係
糞青/cctoy狗/低能之類
好低質

cctoy真係弱智到玩低級老屈
我估你應該中度

我唔可以有立場？
你條撚屌諗吓自己講緊啲咩先啦
我都冇話你本身有立場啦

仲要次次都係同一班人

你勁柒
由頭到尾冇討論過topic

中肯
講真一次過釋除疑慮，以後比五毛問起都可以駁到人呀嘛

係咩

係囉次次5毛，波台狗問起
貼張圖咪得囉

今次係邊個覆我？
共同ac唔驚洩露私隱？
共同ac唔怕對方爆自己大鑊？
你地做左幾多年朋友？
對方係毅進仔？點解開個連登ac都唔識？

攬鈔巴定攬抄巴
真係睇你幾時貼證據
自有分曉

信 佢再叫我捐錢我都會捐 窮撚先會問信唔信

even王健都死得咁隨意，中共真係有心買起你你仲生勾勾我就真係唔係幾信。當然你可以話王健單嘢係陰謀論 ，但綜觀起嚟，我信班農多d囉

想影相助跑跳起跟住唔小心仆街死呢個理由真係幾風趣

係，已經睇到d名熟晒

你幾時肯正常討論topic 講乜
我開始覺得你直情係唐氏

唔通信你咩

其實點肯定佢無向當地政府求助
因為新聞唔報就等於無？
係唔係要佢打個乞痴都要同人匯報

個個都呢句架啦
算啦我直接block算

我係問題
佢上面答左
佢話有入院紙，亦報左警
我等緊佢貼入院紙，報警紙，同傷勢圖

你自己本身都有疑點
由頭到尾都講唔出點樣同人共同ac
你懷疑其他人就得，又要人出示證據乜乜77
其他人懷疑你就唔得，一要解釋就左閃右避，不斷人身攻擊撩交嗌

啦你呢句真係做多左

不如話睇中架a380

佢應該睇中左架遊艇
今鋪真係做左黃色水魚圈

又係人身攻擊
好悶呀
比d新意好冇

一開始連登仔堅持唔起大台 而家就演化成個人崇拜
唔理係咪五毛 只要一有人提出質疑就話係分化 cctoy仲有冇人係可以理性分析說服人

100%相信
準備賣屎忽都要支持距

就黎全世界都比佢話係cctoy了

我聽人講佢係睇中個歐洲個城堡
仲想請人做佢農奴添

有咩疑點？
攬炒巴就真係多疑點啦

同埋我答咗你啦你再咁煩真係老人院都唔收你
我朋友冇AC問我借來玩
你啲質疑都幾廢
記住我冇義務答你任何野㗎
但攬炒巴就絕對有義務解答所有合理嘅質疑
唔好再喺度帶風向啦

咁我依家質疑你係攬炒巴嘅打手
你幾時答我點解由頭到尾都未討論過題目
不過你個撚屌應該都係比我屌兩句之後條氣chok住chok住

依個真

全連登都係cctoy, cctoy 已成buzzword

唔爭在搭單解釋吓我喺 #196認為黃絲應該質疑嘅嘢

不如唔好理樓主係波台狗定五毛先，佢今次問啲野係值得探討

其實我黎自成人台

嘩放大字體仲要加顏色
好mk

有人貼張被捕相就當證據 就快成萬人被捕過 大把人cv 知識 口才好過佢
唔係有人突過頭出黎就要捐既 都要用得其所
佢有無昆錢 佢昆唔昆都無能力做到野出黎啦
就算佢真係無昆錢 大家既錢都係浪費左

你都算幾理性
係正常人

我都想認真討論
但係樓主無啦啦彈句法拉利
搞到我唔知討論跑車好定係攬抄好

做咩話攬抄巴MK

咁就叫疑點
btw 拼音五毛打錯字喇，炒同鈔

就算浪費 攬炒巴話用就有用
妳唔信？ 5毛 Block

樓主
討論跑車可唔可去返汽車台?🙄

又唔係我講嘅
同埋果一句係話近排有人話攬炒巴睇中左架法拉利
唔係討論法拉利
個subject 都係攬抄巴

信條撚

以前高登登報搞蝗天下個時，d錢真係清清楚楚交代，唔會拆完數，跟住中間有條break down大數「倡議工作」呢d講完等完無講式交代條數。個時高登巴打都冇人出黎好似劉生咁認叻做明星，開多個眾籌打反蝗戰線咁。而家仲用返你地圍爐個件鄭立幫你打飛機有冇再肉酸d,你都冇正面回應人。好撚後悔入個錢比你登報有份造大你呢件怪物

你呢D一係就自己以為自己好撚醒 個個唔知就你知
一係就係咁收錢搞分化

鈔票唔係鈔咩？
小學中文老師冇教你借代同諷刺嘅寫作手法？

好似savehk d廢老想扮黃分化又學唔足咁
聽講示威者收左美國
聽講黃絲做天使
聽講阿邊個邊個係越南人

真

攬炒巴呢班同支聯會一樣都係發國難財cap水。但新進呢班食水仲肉酸。起碼支聯會有比舊錢去塔棚同租音響開音樂會，我有歌聽下啦cap幾百，甚至幾千萬同你講打「國際戰線」，仲要唔夠，你自己諗合唔合理啦

等攬炒巴貼完證據幫你pin

佢立場就擺明係唔信攬巴，但我都想大家以理服人，駁到佢收皮等佢冇聲出唔係仲好？

其實唔係唔想正常討論
問題係樓主都唔係正常討論
咁無論講咩都哂氣

真，我都想攬炒巴可以正視聽

左膠
黃絲
cctoy

當年學民思潮解散條數俾高登仔屌到仆街
眾志開燈直播打機都俾高登仔追擊 依家

問下香港國父細良/泛民檢察官世柒佢係咪鬼咪知囉

其實都唔洗討論落去，佢又喺cctoy開post , 又話鳩人cctoy又想係cctoy 攞到意見

極度矛盾正

一個英國都十幾支旗話要眾籌打國際戰線，咁你問諗下係咪真係要捐。反而真係無名無姓著早個班就朝不保夕

時事台=/=cctoy

巴打你講中晒我想講果句
好似讓子彈飛入面有一幕咁
就算掏埋條腸出黎比你睇當證據
係有心人眼中都可以當睇唔到
好似阿叻咁

有咩證據

呢度唔會明，轉頭抽空你context另外開post屈你毛，根本唔係討論

希望你真係咁諗啦

郁下郁下就話cctoy, 同屈毛都無乜分別㗎啦

又唔係我講嘅
同埋果一句係話近排有人話攬炒巴睇中左架法拉利
唔係討論法拉利
個subject 都係攬抄巴
有幾唔正常？

又唔貼成績單…

都尾水啦 可能佢真係做到最後一個呢

攬炒巴俾咗啲咩證據大家睇
我淨係睇到上面咁多位巴打質到佢更加可疑

眾志起碼唔會比人challenge佢搬佢d友好團隊文黎當argument用啦，而家仲用埋鄭立。高登個時真係完左個登報會交代剩佐d錢會去邊。都冇話無啦啦又話登報團隊因為錢銀問題分家

我都唔明 攬炒巴拎左我地自己人咁多錢但係透明度又咁低
點解質疑下都唔得? 問下都可以咁撚串

佢哋唔係一嚟屈我
但由唔討論topic
我都唔會話佢哋係cctoy

入院紙，報案紙，傷勢圖，喂拎呢3樣野黎睇唔過份下話

討你老味啦block 柒咗你啦

成個鐘喇喎 造張入院紙出嚟貼吓圖都要搞咁耐？
你條team會唔會廢咗啲？

咁佢都幾叻仔

Anyway 你自己平衡下

求你醒啦

話佢搞掂螞蟻上市真係連登天大笑話

我地拍戲啲血跡仲逼真過佢啦

唔使同我講

又話人屈佢五毛，自己又係唔係都cctoy

係營運角度，請咁多人會少咗錢落袋

政府通緝佢先信

有眼見架

但係佢拎緊幾千萬 仲要透明度勁低

咁佢醒過陳家駒個班，起碼唔係做親咩都柒，咁咪唔洗靠講獨慣性收視都籌到期

英國而家係晏晝5點幾
可能攬炒有野係街唔得閒睇
希望佢今晚有時間覆下啦

呢個真

話時話有冇人知攬炒團隊前前後後籌左幾錢

其實大家根本執著緊一樣野 就係透明度
你仲要咁撚串 講緊幾千萬可以幫到好多人
我地質問都好似唔得咁

諗起有巴打話佢英國公民流亡英國

建議你學攬炒巴用橙色字粗體

透明度冇錯
其實好似612基金果陣咁 出個list就搞掂
廢時又俾人捉你租音響用幾十萬啦下話

有冇人知攬炒團隊前前後後籌左幾錢

幾千萬，個breakdown有講d錢點分配 但最愧吊係有條大數「倡議遊說」，無人知道舊錢實際洗係咩，d人唔細睇真係會以為條數交代得好清楚，無cap過水

全部人就係質問緊呢樣 佢未解釋過

咁加油啦你

咁你試下再用正論反駁下反方意見囉

你作為moderator 嘅角色就係咁做㗎啦，係辛苦㗎

拎鄭立幫佢打飛機篇文黎當答左人。未睇見篇文嚇一驚，睇完得淡笑。我諗下次如果中共比人屌例如集中營，香港呢d,可以學下攬炒巴咁將習近平d「重要講話」當argument咁答人

請問
1. 點解丹麥支出仲多過英國/其他國家咁多？
2. 香港提倡係喺香港本地進行？點解要用8萬USD？Suppose你地係外國做嘅嘢係count落其他國家嘅政策提倡費用。
3. 「政策提倡」其實姐係做緊咩？根本完全唔透明。

推俾攬炒巴

大家可能覺得樓主好寸，講啲野好引戰
但運動至今有咁多食人血既先例，有時真係清清楚楚好啲

駁唔到

巴打心水清

pin 357

自問自答，pr真有趣

就咁睇好多國家都係幾皮港紙又唔係好多，如果要搵幾個人抬飛去join聽證會D錢都係到
不過要再仔細D既breakdown，以前唔好玩學民，社記人力個D搞活動都係清楚到物資買左D咩都list晒出黎

根本就無引唔引戰
攬炒巴先係引戰個個 佢公開晒條數咪咩事都無
佢公開左仲有鬼人理佢係咪扮俾人打咩

丹麥
於社交媒體登廣告
來自丹麥國會議員、歐洲議會議員及政界人士和學者的聲援短片
與丹麥國會議員會面
出席不同公開活動保持香港議題在丹麥的關注度
在丹麥國會舉辦了兩場香港研討會
與不同單位合辦聲援香港的集會

佢下面講既

唔該攬炒巴你解釋下d錢點用啦

你走啦 Cd Rom
討論唔啱你

其實英國同其他國家都唔少活動，丹麥有啲咩special之處要咁重本？

咁有冇講每部分用左幾多？買左咩物資？ 連呢d野都冇，好難會冇人唔懷疑佢

其實幾皮港紙係lobbying界做嘅嘢真係好少好少。
Interest group都係大筆大筆bump水俾政客搞campaign。

呢D基本，落ad用左幾錢，幾多係交通費，搭左D咩
開聽證會係咪要book場用左幾錢等等

講白啲佢地呢啲唔叫lobbying，只係搞活動

喂你話做左野好耐狙擊
又早已備好
事前無見過你吹雞或者提及既？
等新聞一出就彈出黎
你一早做晒野就講聲比財經台啲手足聽唔好抽嘛蝕息蝕時間
當財經台手足condom?

同佢做出黎既成果比 筆錢可以做更多野 仲要咁唔公開 都仲幫佢口

肯貼未呀
定即刻入緊院整張呀

樓主個正反論點根本兩個論點都係要踩底攬炒團隊
個標題起到懶係中立咁

螞蟻嗰吓已經柒咗啦
睇個款咪似見就嚟尾水焗住揾位搶吓收視

成千鳩幾萬
一路以黎就係追問佢個deatil同breakdown
從來無答過人一味避
好難怪人唔覺你係cap水狗
大家求個明白者
身無屎咪講囉

起支那買兇唔洗廿萬, 淨係80萬純粹拎去俾你搭飛機住2日酒店, 點都夠啦

既然係咁咁點解淨係打佢一獲而唔係殺左佢?

到底螞蟻關佢咩事?

港交所強行比咗多垃圾中國公司上巿
等金融攬炒啦

財經台巴打會一路抽新股一路等金融攬炒

攬炒巴係唔係發國難財就睇佢公唔公開盤數出嚟
支聯會個班一向盤數都唔清
加上年年都叫人捐錢先露餡
其實盤數係清清楚楚俾人睇
根本就唔會有人質疑到呢班人
但係咁俾人「抹黑」都唔公開條數就

黃台仰係德國同amnesty去d大學巡迴開talk,去德國國會，扑咪做訪問都未見過佢要用咁多錢，仲要人地無乞過。而家見歐洲佬要好似第三世界咁有疏通費先見到？

支聯會都叫年年攪場六四集會出黎
攬炒話send email 令螞蟻上唔到巿
好似尷尬左d囉

本身就唸住食到最後一刻嚟收割 咪造數都懶囉
而家深潛都夠佢食過世啦 不過佢唔甘心姐

攬炒巴為咗踩底自己所以就瑪蟻單嘢出圖邀功同接受訪問？

個pool飽和緊，而家梁頌恒都加入埋玩國際戰線呢個遊戲

螞蟻呢吓真係夠笑到2046

支聯會份工作報告都好詳細

你班柒頭洗唔洗約定一開po一齊reply
笑撚死人咩

呢啲係計劃做可持續發展 長做長有養起成條team 值得respect

大家可以話支聯會話要建設民主中國呢樣野on9
不過人地都攪下64集會同展覽
比人見到有做野

國際戰線咁虛無縹緲
攬炒巴應該證明多d比人睇自己有做野囉
而唔係話自己有份send email令到螞蟻上唔到巿

仲要多謝老母麵
你戰友老母麵用支那牛牛架喎
仲經常買抽支那股

都算可以嘅
係睇唔到附件六啲財務報告

其實我係好奇佢哋年年叫人捐個啲錢去咗邊
年年籌到咁多錢搞完集會點都有淨

信👍🏻

咁呢條友就算你話佢係鬼都好 都起碼拋個身出嚟俾你見到佢食咗幾年政治飯丫
阿攬鈔send email咋

比人呃幾多次都好，只要你係香港人，我就信你

Send email都唔緊要
你講清楚條數用咗喺邊
有單據有中立人士核返好條數
起碼可信度都高返好多先啦
（唔理佢啲行動有冇用）

攬炒巴係咪主要靠連登上位？

自稱寄信 所謂的國際線

f

😂

冇信過
淨係信方舟公司

點睇Catherine Wood都係出嚟呃下人買

呢個年代咩都興速食
係咁

真係係要公開透明D

cctoy式打丁😂😂😂

On9 連燈仔先信，問啲傻仔佢做左啲乜，個個答唔出 send 幾個email 就3000萬

永續民主派

Romantic

Hi 五毛狗

金融攬炒嘛
如果咁就係金融攬炒，咁政治攬炒應該都係send email要求取消2蚊老人乘車優惠

咁咪啫好似係區議員爭取開多幾條巴士線，喺山卡罅嘅地方整部𨋢果幾味野？

巴打 你起我底睇下 攬鈔巴係咩人
呢條友係黎呃飯食 佢目的都係支持一國兩制 （中国繼續治港）
當然肥佬黎同眾志 有panagoda、media 同呢度lihkg
有10個以上打手 不繼洗post 支持帶風向

袋幾千萬wo 無本生利 法拉利加豪宅是常識吧

請問成績係咩

一早睇穿佢

請問一下巴打
佢做左乜？

你計少左好多 831 101 最加上次國安法前果次 加埋5千萬

巴打。。。你咁老實好難搞wo

呢單野真係好7，如果一個組織過去係一直做到有用既野，send email呢d咁芝麻綠豆既事點會可能咁高調整晒海報宣傳。照道理講呢單野正正係證明根本過去都無咩野做到過，先會咁高調。

黃之蜂 李柱銘 王丹 司徙匪華 都係你手足啦咁 on9

全球登報 ： 洗撚佢登咩
一早上撚哂頭條啦盲閪

根本無關信唔信事
兩年啦 仲學唔識對事唔對人咩
佢做出一件事 支持嘅咪幫下手
唔支持咪由佢
唔通之前啲人出席販民申請嘅集會
就係等於支持/相信販民咩

收皮啦 屌你老母 倫敦金主席 serious breach 仲嚴重過material breach啊 答撚到未呀 我十分希望手足屍魂有靈 晚晚返黎探你條廢柴

好撚做作

點解呢？

上次俾我踢爆佢眾籌呃錢
即刻派成隊accounts 洗我板 全部同名 集團式運作

住五星酒店 食牛扒叫下雞 corrupt 自己 唔係咁大舊錢遊說d乜？ 塞錢俾美國佬咩

英國人，流亡英國
咁我都喺香港流亡緊

我想瞓
俾你哋搞到笑到好精神

緊張到瞓唔撚到

同路人點解唔信

你咩事要緊張

劉生法拉利後援區

巴打 全中
我2019年 已經出post 講
但被人當係鬼 好撚苦

迪哥係咪鋸緊扒，圖都冇張
等開彩呀

收皮個個係你呀五毛大外宣
日鳩日出post玩抹黑流亡人士帶風向玩分化
攬鈔攬鈔 鈔你老母
重覆一百次就有人信呀嘛
行撚開啦 共產黨走狗

但你話法拉利個d...希望你都係有證據先講

苦主？

唔係 想睇證據先

J住迪哥西裝相先囉

+1我都想知佢睇中邊架法拉利😂

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

【連登公審】 以法律文件 證實「我要攬炒」團隊 公開講大話

證據就係上面
法拉利係佢食人血饅頭既必須結果
政倡洗幾千萬？ 用黎corrupt 外國議員？

係

紅色啦當然 人血法拉利

想睇血汗照片

好耐冇見

報時
倫敦時間19:45

數緊鈔

Lobbying 用數千萬

係咪即是corruption. ？

世7 都係泛民b隊姐

要證據
俾你

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

【連登公審】 以法律文件 證實「我要攬炒」團隊 公開講大話

二 最近還好嗎

掛住你

你勁flirty 不過我都係

邊個係『攬炒巴』？
我只知邊個係『攬炒娥』

又話唔識發情

我無

有冇煙

答唔到，blocked

上面咪有

真係好撚有用喎

笑到仆街

我真係好撚鍾意香港 （在泰晤士河）

你幾時死？ 希望手足有靈晚晚黎屌死你

個眾籌POST真係咁?
但係兩件事有咩關係?籌到錢就唔會俾人殺?
抑或係籌醫藥費俾佢?醫藥費就唔好追擊佢啦
捐俾佢醫完就得，有剩緊係自己袋
好正常啫，你地會錯意佢籌錢嚟行動咋

我個攬鈔巴

你都硬膠
螞蟻係因為佢玩理金融服務借貸同銀行有利益衝突中共咪閘停佢囉。
美團京東喺美國上市，大把投資者pump水咪令美國驚左囉，obama年代以為雙贏，點知反而令中方cap左咁多水咪打壓囉

用下個閪腦諗下雙方有咩利益關係，你以為send信，咁諗仲on9過當年班紅衛兵

p緊啦屌你

當然要睇下攬鈔巴既chur樣唱歌

一講錢就想借力分化

咪係 攬鈔巴攬女果時你係邊？

想知香港歸英先
定手足有靈屌死攬炒巴先

Both will happen

問咗攬炒巴幾個問題，係唔係都係選擇唔回答？

hkdc

你邊位 老馮答你？

收捐款又唔見佢問我邊位？

咁你咪唔好俾

唱首歌就袋3000萬

俾左咁點撚樣呀
貨不對版 係咪要回水？

你邊位 捐啦！ 問就係鬼

你俾錢食飯
唔好食
然後要餐廳回水

原來攬炒巴同餐廳一樣都係做生意
咁真係攬鈔巴了...

巴打知唔知大陸最當紅歌手上節目唱一首收幾錢？
有冇5分之1

Eason 3首先180萬

證明攬炒巴吊打Eason

成晚唔見人 睇嚟攬鈔巴俾條暗花買起咗了 rip🙏

原來咁多。。

住酒店食嘢果啲樣樣都要錢...

佢話俾左錢 香港可以重光
重光左係邊？
貨不對辦 唔係唔撚好食要回水 我係乜撚都未落肚

你未計叫雞同買法拉利....
政策倡議係呢d架啦...

佢講到攬炒巴做義工同餐廳性質一樣
唔係...應該話攬炒巴唔通做義工咩...

攬炒巴咁令仔都要叫雞？

send信去左垃圾桶

出左名仲洗唔洗叫呀，兼且佢樣唔差，陳浩天咁個樣都有女送上門啦

陳浩天話晒堡主...

依你logic, 黎智英都好有錢，唔知佢為乜

只信習近平一尊

佢啲錢籌返嚟？
你唔識佢發跡史定扮緊有Logic...

好多五毛

有冇人認真睇過佢篇野 讀者文摘咁既款

你都on79 弱智仔邏輯抵你做港豬

屌 又幾好笑

讀者文摘真係形容得好好

收皮啦波台狗，你地一日到黑追擊佢悶唔悶？

正面論點得兩張圖反面論點成大段文字，你自己立論本身就偏袒有咩好討論？

我都波台狗

成功終止2020年

真 見佢次次都chok樣chok得好辛苦

信自己判斷

袋幾千萬點都得啦 話知你生到成個黃之蜂咁

林峰同佢邊個chok

黎智英係中共文宣體系入面

true, bro

想睇新野？ 起我底

見佢唱歌個樣 扮哂慘咁
但腳踏數千萬+人血饅頭

用number嚟分析黃藍
你讀邏輯學一定拎A

你勁智障
我串緊佢

首先 佢話螞蟻有機會被美國制裁 造成市場蕩蕩 影響成個港股市場都被美國搞
呢啲市場風險係港交所批架 你寫公開信比sfc 人地係查市場舞弊 你冇證冇據就咁指住個鼻 錯晒party sfc見到即delete啦

講政治，你咁樣同寫公開信比林鄭 警告佢再搞香港會比美國制裁有咩分別

佢唔尷尬就係我地尷尬

如果個個好似你咁正常 佢都唔會輕鬆幾十m

信佢收到錢

攬炒巴用鄭立篇飛機文當答左

我有看完那封英文信，那不是隨便可以寫得出來的，那是對香港金融系統與規則有相當理解的人，才寫得出來的。他並不是隨便一個大學生，或者是網民就可以寫出來的東西。也不是幾小時，甚至幾天能寫出來的東西。我認為這篇嚴謹的信，是經過以週的研究產出的。

因此，背後的團隊明顯是策劃了一段時間，我不清楚上海暫緩上市，除了新聞看到的事情外，背後發生了甚麼內幕。但從這麼早預備那麼完整的信件來看，陰謀論一點看，我不排除這封信，與上海那邊暫緩上市，兩件事其實有一套組合拳。或者不能說是陰謀論，如果有人明顯在背後策劃了一段時間，這不是陰謀，我也想不到是甚麼。
........

睇完都覺老檻

時事台班弱智細路鬼知咩係讀者文摘咩

鄭立揶揄文黎

點解你要貼出黎
睇到紅都面晒

一堆社會垃圾波台狗出哂黎

下攬炒巴上面先自己貼完篇文，不過貼link唔放內文

佢自己都唔好意思

你潛左成晚喇
個邊上網好難？
你流亡左去非洲？

真咩
唔熟鄭立 我見佢上港台咩五夜講場7下7下咁

香港宜家都攬炒左, 係被中共攬炒

馬後炮軍師嚟 日日叫人反省等大台出現

做乜拉

咁講野...

咁你真係

炒巴唔回？

寫緊Email呀 咪催啦

你解下話

咪篤爆

寫封信就可以停止人哋上市
咁共匪應該收左皮

我之前做過d對客工作,
見識香港人d性格厄神騙鬼大把

好似睇中左SF90 Stradale
要黃色 因為夠黃
無法拉利點同外國政經名流做政策倡議？

巴打 make sense
有冇source 定佢同你講

唔方便透露太多 Feel到比人跟緊

我等左攬炒巴成晚
人呢

小心攬鈔出暗花買起你條狗命....

祖迪bar 佢俾支那洗成百萬打鳩佢 都仲行得走得 出黎搞下唱歌活動好有心

俾人買起咗了

人地叫攬鈔
麻煩尊重下

又幾襯佢
幾有taste
成個公子咁

黃色！
一定係手足！

劉財演 百幾萬都打唔死你 入院紙都冇張

尊重啦

劉公子 我們到了 你在哪？

諗起劉爵士

慳d啦5毛
你咩居心係人都知
有個連登ac就想帶風？返save hk 打飛機啦

明嘅，依家議會又冇左，街頭運動又冷卻左
唔搵個人出黎批鬥下，點完成到業績呢，係咪
之前想點許智鋒又點唔著，依家咪試下另一個囉

咁你對樓主嘅質疑有咩睇法

香港有國安法，點會有人影響到支企上市
波台班白卡佬躝返波台啦

block左條柒頭好耐

我想問佢show傷勢圖，入院紙，報案紙有乜問題？好難？

太過快餐文化令到呢啲三毛分化撚輕易帶風向,嘥幾分鐘思考下先會好好多

諗起批鬥許智峯就好笑，就黎俾班撚樣講到去渡假咁，啱呀 成家大細出國旅行呀

由呢句已經證cctoy多數係弱智

而家連登d post唔起底真係討論唔到落去

其實啲人點解咁多問題姐，咪就係因為攬炒俾唔足information會解釋或者解決佢地嘅疑問姐。如果啲人問攬炒係咪收左共產黨錢之類咁on9嘅問題咪唔洗理囉，但攬炒俾左啲野出黎（又醫院，暗花，爆頭之類），又唔夠資料去prove,先搞到咁多人質疑姐

【證據喺度呀你老味！】乜撚野攬鈔巴？捉完前線鬼，就捉國際線鬼，捉撚完未姐？

攬炒巴有證據了
除左係個post之外係呢個post我都同攬炒巴講聲sorry先懷疑左你咁耐

傻西呢

垃圾樓主

樓主均真啲pin返吧

攬炒巴好波

屌你老母死五毛
鈔你老母
垃撚圾學人上連登分化抺黑
五毛手段見慣晒啦
祝你死全家冚家生CANCER慘死

pin呢？

吓 又5毛

排下隊先 應承左196位巴打
佢自己都出左post即刻爆post咁濟
你唔洗擔心冇人睇到

係啊垃圾
鈔你老母
你要屈手足，唔係五毛係咩？
PR？熱狗？
無需分那麼細
你玩得分化，仲想要貞節牌坊？

屈咗啲咩
之前好有懷疑
依家開始真心信攬炒巴了

屈咗咩?
繼續扮盲吖
垃圾五毛
攬鈔巴應該係波台狗嚟

幾時出Post公開道歉啊

亂咁道歉is for the weak

咁你去死啦
全家Cancer啦屌你老母
垃圾唔死都無撚用
我 Block 撚咗你
唔撚駛再回啦
單機啦撚樣

你係咪有Asperger syndrome

總之佢係同路人

唔信=五毛block得

而家再睇
馬雲而家咁樣都一定係關攬炒巴事

咪分化啦

連登唔啱討論，太多屈毛黨

黃絲唔鬧得ga，佢地會當你五毛

block得5毛

毛你老母

聽講樓主老母係唐氏愛滋雞 大家信唔信?🤔

你勁嬲😂

係啊我嬲你無證據係咁屈人
不過你個句唐氏愛滋雞我覺得幾搞笑
同阿媽個波罩你個感覺差唔多

唔洗同我解釋咁多
你真係覺得搞笑 冇谷住就好😂

暗花....會唔會吹大左

[135日] 十二港人案 中共仲係咬住唔放

借位幫推
利申: 我信

梗係仲谷住啦
你無證據屈人
呢淡氣點吞

唔信攬炒巴唔通信班街都未行過既波台狗咩

扮咩😂
你係第個post俾我撚兩下
都要走入黎講返句野
我明你勁嬲😂

點只我比你撚
成個波台時事台都俾你撚哂

希望樓主可以證明到攬抄用左我地d錢買法拉利
還我地一個公道

我幾話佢買法拉利
問佢有冇就係話佢有
你依家似中度

唔好傷心
我明你身世

你都差唔多
唔啱聽就乜都cctoy

你仲講緊個唐氏愛滋雞?

加油🤣

仲記住第個post😂
你咁樣命都短幾年
人地上網撚下你就咁上心.....

係4千幾正評 暫時得呢位師兄指證

佢依個緊要d，pin 啦，咪縮啦moderator

佢都出咗post 根本唔會冇人知
反而我覺得196巴打講得好有意義
想俾多啲機會大家睇

你話係撚緊就撚緊啦
就同我唔係cctoy又可以話我係一樣

你如果唔嬲先好😂
因為你係唔嬲洗乜將第2個post俾我撚啲嘢係度講

想你證明下點買法拉利

其實監察咪就係你地做緊囉，一路都有，只不過個個都睇你地唔順眼，知唔知點解呀？

係因為你地只會冷嘲熱諷，無討論過，你地只係奚落，抵鬧啦

抵俾人地屈你地毛，你地根本就係屈緊攬炒巴做攬鈔巴，邊有理性討論過同監察過呀？

人地屈你地毛，真係無可厚非，仲要你地當中之間真係有五毛呀，有乜問題，抵鬧啦

who

太隔硬啦
你老母係咪唐氏愛滋雞同攬炒巴有冇買法拉利
完全大欖都扯唔埋

唔比人屈毛
但係可以屈人cctoy

咁講嘅話
唐氏愛滋雞同生仔又點扯得埋

全球登報訓撚左

算啦，我當佢地圖炮曬所有人都好，所有人都老屈人啦玩臭蟲論，都係一樣，佢地係依件事上面係抵鬧，spin 唔走

樓豬7撚到
改個名潛水啦
帶唔到風向又係到Lur地話自己撚狗
乜撚野Taco Tuesday姐 屌你老母你唔撚係奶共占狗迷下話？

你仲未嬲完？😂
一直係度提係第度俾我撚啲嘢
完全離題

法拉利又離題
講你無證據屈人又離題
咁你個po可以摺埋

我屈左啲咩？
依家我話佢有買？
咁你真係仲係為咗第2個post啲嘢繼續發爛渣😅
會唔會太肉酸？

乜你成個po幾萬字淨係得屈人買法拉利咩

樓主算啦
你點理性討論人地只會屈毛
可必呢

你都未答我幾時屈佢買法拉利
仲屈多句成萬字
仲話唔嬲😅

Btw多謝你谷住度氣幫我推post

咁個po真係可以摺埋了

終於諗唔到新嘢屈我去發洩你俾我係第個post撚度氣

黃絲教

你可以去佢ig睇啦

唔好咁啦, 講真我信媽咪麵搞到螞蟻上唔到, 仲多過攬炒巴

d藍絲廢老最中意聽講乜乜乜

D上証據真係得啖笑
保黃黨特別on9
係黃就比人呃錢都舒服
最好佢中出埋

非波台狗
但係認真講
籌咗旗幾千萬
做嘅野真係唔多,除咗登報個幾次
612最少都幫緊手足打官司
個幾千萬好似跌撚咗咁

成件事好似我叫你比一千萬我我整個日落比你
到咗7點日落我就話我成功你個一千萬無白費到
其實真係睇唔到d咩成果出嚟
你問我信唔信嘅話,我會話有懷疑囉

其實質疑攬炒巴主因唔係佢有幾大筆錢，而係佢同佢團隊太多嘢都唔清唔楚，只不過佢d fans理都唔會理不過見黃圈成日比人混水摸魚都知咩料啦

同埋我覺得，雖然有d得串進尺，攬炒巴要prove嘅唔係遇襲事件，而係中共買暗花呢件事嘅真確性

係囉

呢個Post算唔算樓主開黎撚自己

我有啲咩損失

老閪都信

正如你開開post追擊佢一樣, 我都唔知你同佢有咩損失

我追擊佢....

你講真話
blocked

講真話 5毛

緊係信攬炒巴 唔通信班波台狗咩

香港人性格好出奇咩以前做對客既工見唔少啦

因為劉生靚仔?

疑人勿用 用人勿疑喎 大家要信攬炒巴

時事台同波台係兩個世界